# prueba woobsing

Esta fue la prueba realizada por mi persona el dia de hoy 1 de octubre del 2020, la parte del API rest "backend" la deje funcional segun las especificaciones dadas, pero la parte de consumirla "frontend" se me dificulto, ya que mi fuerte es el back.